{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017373",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "무이스시"
    },
    "text": "光州広域市光山区スワン路781階に位置するムイス市では、店舗のコンディション維持のため座席の50%だけがお客様を受け付けています。 ご予約後、お越しいただければ幸いです。 立席、バーテーブル、テーブル、ルーム席をすべてご用意しております。 当ムイ寿司は経歴30年のメインシェフが直接寿司を出してくれる日本料理店で、500件余りのレビューのうち一件の不満足レビューもありません。 多くの方が着実に訪れて常連になっており、ランチおまかせを味わった方はコスパがいいとレビューを残しています。 手頃な価格でおいしい寿司が楽しめるメニューです。 当六飯寿司は、味、コスパ、サービスを重視しており、メニューは様々なおまかせだけでなく、寿司、丼、刺身など、さまざまな一般メニューもあります。 高級ホテルの雰囲気を感じられるインテリアとホテル級のサービスを提供しています。 テーブルとルーム席も用意されており、団体食事も可能です。 当ムイ寿司は最善を尽くして皆様を迎え、光州で愛される日本料理店になるために努力します。 住所は光州光山区スワン路781階で、自車でいらっしゃる場合は売り場の裏側と周辺に駐車場があります。 また、公共交通機関を利用する場合、ウンビッマウル停留所で下車し、セブンイレブンを過ぎてブルーウィークス路地に沿ってお越しください。 ネイバー地図で「ムイ寿司」を検索すると、簡単に道を見つけることができます。 様々なメニューをご用意しておりますので、多くの関心をお願い致します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムイス市の場所はどこですか？",
            "answer": "ムイス市は光州広域市光山区スワン路781階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムイス市では何人まで座席を利用できますか？",
            "answer": "ムイス市では座席の50%だけがお客様を受け付けていますので、人数に合わせてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ムイ寿司の特徴は何ですか？",
            "answer": "ムイ寿司は経歴30年のメインシェフが直接寿司を出してくれる日本料理店で、500件余りのレビューのうち一件の不満足レビューもありません。"
        },
        {
            "question": "ランチおまかせのコスパはどうですか？",
            "answer": "多くの方が着実に訪れて常連になっており、ランチおまかせを味わった方はコスパがいいとレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "六飯寿司のメニューは何ですか？",
            "answer": "六飯寿司ではおまかせだけでなく、寿司、丼、刺身など、さまざまな一般メニューもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ムイ寿司の場所には駐車場がありますか？",
            "answer": "ムイ寿司の場所には自車でいらっしゃる場合は売り場の裏側と周辺に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、ムイ寿司へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合、ウンビッマウル停留所で下車し、セブンイレブンを過ぎてブルーウィークス路地に沿ってお越しください。"
        },
        {
            "question": "ムイ寿司のインテリアやサービスについて教えてください。",
            "answer": "ムイ寿司では高級ホテルの雰囲気を感じられるインテリアとホテル級のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ムイ寿司は団体食事も可能ですか？",
            "answer": "はい、当店ではテーブルとルーム席も用意されており、団体食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "ムイ寿司は何のために努力していますか？",
            "answer": "当ムイ寿司は最善を尽くして皆様を迎え、光州で愛される日本料理店になるために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 488
    }
}